龍門冰室俾食環搞

【龍門冰室】示威者物資放門外任拎 連日遭食環抄牌指阻街

撰文：徐嘉蒓
2019-11-28 17:34
最後更新日期：2019-11-28 22:01

表態支持反修例活動的龍門冰室，不時將飲品物資放在店外，供免費取走。但繼早前被人破壞店面後，冰室再疑遭惡意狙擊。店舖在Facebook發文指，連日來都被食環署抄牌，指飲品放在通道店外上，造成阻街。冰室指日後飲品份量將會減少，但會用不同方式繼續幫年青人。

龍門冰室早前推出免費學生餐，全日供應，同時店外不時擺放一箱箱物資，如涼茶、寶礦力、清熱酷、香檳、零食熊仔餅、時時食等，歡迎學生免費領取。冰室在Facebook上指，「落錯貨已成為習慣」，指物資會日日提供，有需要人士隨便領取。物資部分由「有心人」送上，亦有由老闆斥資購買，冰室指，「我哋義不容辭，唔駛替我擔心成本，我哋會做好香港人冰室嘅責任」。

然而，冰室表示，連日來「受到狙擊」，被食環署「抄牌」，發出告票，指飲品放在通道店外上，造成阻街。
日後飲品、食品將會擺放在店內，份量會減少。記者今午到尖沙咀分店觀察，門前仍有少部分紙皮箱，相信是送來的物資。有店員表示，昨日起已沒有再擺放物資在外，亦沒有再被「抄牌」，「唔擺咪冇抄牌囉。」冰室表示，會繼續做答應大家的事，找其他方法幫年青人。

哼！ 公布私仇！

又係食環狗

行動：
1) 以後見到有野阻街， 每5分鐘打1823投訴
一日唔見拉人票控 ，就一直打

2) 開個email, 用1823個app影相比日期時間等佢地搞。
- 以文字或錄音提供你的個案資料
- 上載相片或短片 - 給我們更多資訊
- 用定位系統或地圖記下位置
- 簡單按鈕即可傳送你的個案到1823
- 在手機翻看你最近的100個個案記錄
- 讓程式記下你的聯絡資料，你將可更快捷地遞交個案

下載IOS

下載Android

以後見到有野，特別係水貨客/藍店
一定要係咁報1823呀！

屌 有用上水就唔會咁啦
狂打去屌都唔撚理

水貨店藍店仆街喇今次
上水果班點算

屌那星我受夠啦
即刻DOWN個1823舉報觀廣間死人中銀
條路本身已經好爆好撚多人行
個濕鳩中銀個圍板仲要霸左好多位

班友根本就選擇性執法

半年前，好多人都覺得香港抗爭都冇用啦
點估到今日搞到美國都立左法?
唔係冇用就唔做

唉，冇計
但都要照做
煩都煩死佢地

即刻down個1823app同班藍絲玩先

全民1823啊屌

和理非做到既野：

舉報任何阻街既雜物

1) 電話打1823 投訴

2)用 1823 個App舉報